71 遊行 全港最高價 有意入內詳談

屌你老母臭閪！！香港國難當前，你哋班仆街仲想賺共匪啲污糟錢！攞去洗啦屌你老母

pish

本身想入黎屌煩唔煩 十幾個撚狗post

笑左